為香港捐軀，香港人加油

已有心理準備做死士

但我之前無咩點發夢

各自努力

巴打
唔好
要留條命一齊慶祝
一齊黎一齊走

又有意義

要有意義

你要死就唔該帶多一個人上路

留有用之軀
香港唔使人捐軀、需要人繼續戰鬥